1833 苦主區

76.9 入 今朝79冇走
有冇人同船

同船，睇長線吧

諗住幾長

我 $71 撈佐

你幾多手, 入位差, 但唔係無得救

3

小事, $2萬蚊
仲有冇本金溝貨

冇啦 平時唔會in 哂 今次出事

如果 $2 萬都已經係 all in, 好難救
止蝕就 $2000
但伊個位可以等長綫, 冇乜野

話說做乜 $66 唔入要 $77 入
好多人 $60幾入, $70 幾食佐糊

啱啱玩 冇錢
2000 指-$2000 就走？

前排玩 hktv
hktv 搵到個啲輸返哂
4.45 > 4.8
6.6 > 7.1

長線心態，但要再睇2020中期再決定
買左2手only無乜所謂

2020中期先係關鍵

IPO 都唔敢再坐
點解會有人75+追

點解要高追呀

唔識解釋

哦, 你玩「趁勢高追」

戒一戒，伊種買法會輸很大的

伊隻野冇乜事, 你跟住我 3個位溝應該安全

73.9 放2手 留1手

咁既狀態 破頂先追

比樓主燈到爆升....

仲有一手

我琴日收市前只係入左細細注 好心痛